Jij verdient niet zo'n aandacht.
Ik ben het meest ernstig ontevreden. "
Elizabeth antwoordde niet; en zonder haar te proberen te overtuigen ladyship om terug te keren naar het huis, liep er rustig zelf in.
Ze hoorde het rijtuig wegrijden toen ze de trap opging.
Haar moeder kwam ongeduldig tegemoet aan de deur van de kleedkamer, om te vragen waarom Lady Catherine zou niet weer binnenkomen en zichzelf laten rusten.
